# Chinese (Simplified) translations for Diabetes Care.
# Copyright (C) 2026 Diabetes Care
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Diabetes Care 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-03 00:33+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-03 00:30+0530\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh\n"
"Language-Team: zh\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.17.0\n"

#: app.py:196
msgid "Model not available."
msgstr "模型不可用。"

#: app.py:200
msgid "Diabetic"
msgstr "糖尿病"

#: app.py:200
msgid "Not Diabetic"
msgstr "非糖尿病"

#: app.py:202
#, python-format
msgid "Prediction: %(result)s"
msgstr "预测结果：%(result)s"

#: app.py:205
msgid "Error during prediction."
msgstr "预测过程中出错。"

#: templates/chatbot.html:6
msgid "Diabetes Chatbot"
msgstr "糖尿病聊天机器人"

#: templates/chatbot.html:152 templates/explore.html:69 templates/forum.html:29
#: templates/home.html:69 templates/home.html:115 templates/index.html:25
#: templates/life.html:38 templates/navbar.html:19
msgid "Diabetes Care"
msgstr "糖尿病护理"

#: templates/chatbot.html:155 templates/explore.html:74 templates/forum.html:32
#: templates/home.html:75 templates/home.html:122 templates/index.html:30
#: templates/life.html:41 templates/navbar.html:23
msgid "Prediction"
msgstr "预测"

#: templates/chatbot.html:156 templates/explore.html:75 templates/forum.html:33
#: templates/home.html:76 templates/index.html:31 templates/life.html:42
#: templates/navbar.html:24
msgid "Lifestyle Check"
msgstr "生活方式检查"

#: templates/chatbot.html:157 templates/explore.html:76 templates/forum.html:34
#: templates/home.html:77 templates/home.html:124 templates/index.html:32
#: templates/index.html:145 templates/life.html:43 templates/navbar.html:25
msgid "Chatbot"
msgstr "聊天机器人"

#: templates/chatbot.html:158 templates/explore.html:77 templates/forum.html:35
#: templates/home.html:78 templates/index.html:33 templates/life.html:44
#: templates/navbar.html:26
msgid "Explore Data"
msgstr "探索数据"

#: templates/chatbot.html:159 templates/explore.html:78 templates/forum.html:36
#: templates/home.html:79 templates/home.html:126 templates/index.html:34
#: templates/life.html:45 templates/navbar.html:27
msgid "Forum"
msgstr "论坛"

#: templates/chatbot.html:186
msgid "Diabetes Expert Chatbot"
msgstr "糖尿病专家聊天机器人"

#: templates/chatbot.html:190
msgid ""
"Hello! I'm here to help you understand diabetes and answer your "
"questions. How can I assist you today?"
msgstr "您好！我在这里帮助您了解糖尿病并回答您的问题。今天我能为您做些什么？"

#: templates/chatbot.html:195
msgid "Type your message"
msgstr "输入您的消息"

#: templates/chatbot.html:196
msgid "Type your message..."
msgstr "输入您的消息..."

#: templates/chatbot.html:197
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: templates/chatbot.html:203
msgid "Thinking..."
msgstr "思考中..."

#: templates/chatbot.html:204
msgid "Sorry, I could not get a response. Please try again."
msgstr "抱歉，无法获取回复。请重试。"

#: templates/chatbot.html:205
msgid "Sending message, please wait..."
msgstr "正在发送消息，请稍候..."

#: templates/explore.html:6
msgid "Data Explorer"
msgstr "数据探索器"

#: templates/explore.html:6 templates/index.html:6 templates/index.html:65
msgid "Diabetes Prediction"
msgstr "糖尿病预测"

#: templates/explore.html:70
msgid "Diabetes Data Explorer"
msgstr "糖尿病数据探索器"

#: templates/explore.html:109 templates/explore.html:110
#: templates/explore.html:111
msgid "Correlation Heatmap"
msgstr "相关性热图"

#: templates/explore.html:114
msgid "Histogram of Glucose"
msgstr "血糖直方图"

#: templates/explore.html:115
msgid "Histogram: Glucose"
msgstr "直方图：血糖"

#: templates/explore.html:119
msgid "Histogram of BMI"
msgstr "BMI直方图"

#: templates/explore.html:120
msgid "Histogram: BMI"
msgstr "直方图：BMI"

#: templates/explore.html:124
msgid "Back to Home"
msgstr "返回首页"

#: templates/explore.html:128
msgid "Diabetes Prediction Project"
msgstr "糖尿病预测项目"

#: templates/forum.html:6 templates/forum.html:60
msgid "Diabetes Care Forum"
msgstr "糖尿病护理论坛"

#: templates/forum.html:39 templates/forum.html:45
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: templates/forum.html:41
msgid "unread notifications"
msgstr "未读通知"

#: templates/forum.html:43
msgid "Notifications panel"
msgstr "通知面板"

#: templates/forum.html:47
msgid "Mark all notifications as read"
msgstr "将所有通知标记为已读"

#: templates/forum.html:47
msgid "Mark all read"
msgstr "全部标记为已读"

#: templates/forum.html:48
msgid "Open notification settings"
msgstr "打开通知设置"

#: templates/forum.html:51
msgid "No notifications yet"
msgstr "暂无通知"

#: templates/forum.html:61
msgid "Share experiences, ask questions, and support the community."
msgstr "分享经验、提出问题并支持社区。"

#: templates/forum.html:66
msgid "Share Your Story or Ask a Question"
msgstr "分享您的故事或提出问题"

#: templates/forum.html:68
msgid "Type your story or question here... Use @username to mention someone"
msgstr "在此输入您的故事或问题... 使用@用户名来提及某人"

#: templates/forum.html:70
msgid "Post"
msgstr "发布"

#: templates/forum.html:76
msgid "Search & Filter Posts"
msgstr "搜索和筛选帖子"

#: templates/forum.html:79
msgid "Search posts by keyword..."
msgstr "按关键词搜索帖子..."

#: templates/forum.html:84
msgid "From Date"
msgstr "开始日期"

#: templates/forum.html:85
msgid "To Date"
msgstr "结束日期"

#: templates/forum.html:88
msgid "Clear Filters"
msgstr "清除筛选"

#: templates/forum.html:93
msgid "Loading posts..."
msgstr "正在加载帖子..."

#: templates/forum.html:94
msgid "Forum posts"
msgstr "论坛帖子"

#: templates/forum.html:97
msgid "No posts yet — be the first to share!"
msgstr "暂无帖子 — 成为第一个分享的人！"

#: templates/forum.html:98
msgid "No posts found matching your search."
msgstr "未找到与您搜索匹配的帖子。"

#: templates/forum.html:98
msgid "Clear filters and show all posts"
msgstr "清除筛选并显示所有帖子"

#: templates/forum.html:100
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: templates/forum.html:101
msgid "Page"
msgstr "页"

#: templates/forum.html:101
msgid "of"
msgstr "共"

#: templates/forum.html:102
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: templates/forum.html:105
msgid "Diabetes Care Forum. Empowering lives, one post at a time."
msgstr "糖尿病护理论坛。一帖一帖，赋能生活。"

#: templates/forum.html:114
msgid "Notification Settings"
msgstr "通知设置"

#: templates/forum.html:118 templates/life.html:141
msgid "Your Profile"
msgstr "您的资料"

#: templates/forum.html:120
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: templates/forum.html:120
msgid "Enter username"
msgstr "输入用户名"

#: templates/forum.html:121
msgid "Email (for notifications)"
msgstr "邮箱（用于通知）"

#: templates/forum.html:121
msgid "your@email.com"
msgstr "您的@邮箱.com"

#: templates/forum.html:125
msgid "Email Notifications"
msgstr "邮件通知"

#: templates/forum.html:126
msgid "Replies to my posts"
msgstr "我的帖子的回复"

#: templates/forum.html:126
msgid "Get notified when someone replies"
msgstr "当有人回复时收到通知"

#: templates/forum.html:127
msgid "Mentions (@username)"
msgstr "提及（@用户名）"

#: templates/forum.html:127
msgid "Get notified when you're mentioned"
msgstr "当您被提及时收到通知"

#: templates/forum.html:128
msgid "Subscribed threads"
msgstr "订阅的帖子"

#: templates/forum.html:128
msgid "Updates on threads you follow"
msgstr "您关注的帖子的更新"

#: templates/forum.html:130
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"

#: templates/home.html:6
msgid "Diabetes Care Home"
msgstr "糖尿病护理首页"

#: templates/home.html:74 templates/navbar.html:22
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: templates/home.html:109
msgid "Doctor illustration"
msgstr "医生插图"

#: templates/home.html:115
msgid "Welcome to"
msgstr "欢迎来到"

#: templates/home.html:118
msgid ""
"Your one-stop solution for prediction, lifestyle advice, AI-powered "
"chatbot, and real-time health data insights."
msgstr "您的一站式解决方案，包括预测、生活方式建议、AI聊天机器人和实时健康数据洞察。"

#: templates/home.html:123
msgid "Lifestyle"
msgstr "生活方式"

#: templates/home.html:125
msgid "Explore"
msgstr "探索"

#: templates/home.html:140
msgid "Passionate about healthcare and AI."
msgstr "热衷于医疗保健和人工智能。"

#: templates/home.html:141
msgid "Building smart solutions for meaningful impact."
msgstr "构建智能解决方案，创造有意义的影响。"

#: templates/home.html:146
msgid "Connect with me"
msgstr "与我联系"

#: templates/home.html:159
msgid "Diabetes Care Platform"
msgstr "糖尿病护理平台"

#: templates/index.html:71
msgid "Pregnancies"
msgstr "怀孕次数"

#: templates/index.html:72
msgid "e.g., 2"
msgstr "例如，2"

#: templates/index.html:77
msgid "Glucose Level"
msgstr "血糖水平"

#: templates/index.html:78
msgid "e.g., 130"
msgstr "例如，130"

#: templates/index.html:83
msgid "Blood Pressure"
msgstr "血压"

#: templates/index.html:84
msgid "e.g., 70"
msgstr "例如，70"

#: templates/index.html:89
msgid "Skin Thickness"
msgstr "皮肤厚度"

#: templates/index.html:90
msgid "e.g., 32"
msgstr "例如，32"

#: templates/index.html:95
msgid "Insulin Level"
msgstr "胰岛素水平"

#: templates/index.html:96
msgid "e.g., 85"
msgstr "例如，85"

#: templates/index.html:101 templates/life.html:144
msgid "BMI"
msgstr "BMI"

#: templates/index.html:102
msgid "e.g., 28.5"
msgstr "例如，28.5"

#: templates/index.html:107
msgid "Diabetes Pedigree Function"
msgstr "糖尿病家族函数"

#: templates/index.html:108
msgid "e.g., 0.45"
msgstr "例如，0.45"

#: templates/index.html:113 templates/life.html:75 templates/life.html:143
msgid "Age"
msgstr "年龄"

#: templates/index.html:114
msgid "e.g., 35"
msgstr "例如，35"

#: templates/index.html:124
msgid "Predict"
msgstr "预测"

#: templates/index.html:135
msgid "Explore Dataset"
msgstr "探索数据集"

#: templates/index.html:139
msgid "CHECK YOUR LIFESTYLE"
msgstr "检查您的生活方式"

#: templates/life.html:6 templates/life.html:71
msgid "Personalized Lifestyle Plan"
msgstr "个性化生活方式计划"

#: templates/life.html:76
msgid "Enter your age"
msgstr "输入您的年龄"

#: templates/life.html:81
msgid "BMI (Body Mass Index)"
msgstr "BMI（身体质量指数）"

#: templates/life.html:82
msgid "Enter your BMI"
msgstr "输入您的BMI"

#: templates/life.html:84
msgid "Not sure? BMI = weight(kg) / height(m)²"
msgstr "不确定？BMI = 体重(公斤) / 身高(米)²"

#: templates/life.html:88
msgid "Physical Activity Level"
msgstr "身体活动水平"

#: templates/life.html:91
msgid "Select activity level"
msgstr "选择活动水平"

#: templates/life.html:92
msgid "Low (Sedentary)"
msgstr "低（久坐）"

#: templates/life.html:93
msgid "Moderate (3-5 days/week)"
msgstr "中等（每周3-5天）"

#: templates/life.html:94
msgid "High (Daily or intense exercise)"
msgstr "高（每日或高强度运动）"

#: templates/life.html:100 templates/life.html:117
msgid "Generate Plan"
msgstr "生成计划"

#: templates/life.html:116
msgid "Generating..."
msgstr "生成中..."

#: templates/life.html:118
msgid "Something went wrong. Please try again."
msgstr "出了点问题。请重试。"

#: templates/life.html:122
msgid "Diet & Nutrition"
msgstr "饮食与营养"

#: templates/life.html:123
msgid "Exercise & Activity"
msgstr "运动与活动"

#: templates/life.html:124
msgid "Stress Management"
msgstr "压力管理"

#: templates/life.html:125
msgid "Sleep & Recovery"
msgstr "睡眠与恢复"

#: templates/life.html:126
msgid "Health Monitoring"
msgstr "健康监测"

#: templates/life.html:145
msgid "Activity"
msgstr "活动"

#: templates/life.html:150
msgid "Your Custom Lifestyle Plan"
msgstr "您的定制生活方式计划"

#: templates/life.html:171
msgid "Personalized with AI"
msgstr "AI个性化定制"

#: templates/life.html:180
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: templates/navbar.html:31
msgid "Select language"
msgstr "选择语言"

